[彈丸論破v3]第二章劇透討論區

等睇一位叫東條斬美嘅巴打入嚟

老實講 呢次犯案嘅破綻真係有D大
咁大個水抱都可以整落水

不過一開始真心係撞中女僕

鬼知塊黑布係手套咩

你想被殺嗎

咁耐都冇人玩完第二章

不過實際上我唔太意外,成單案嘅手法基本都暗示晒出黎,犯案嘅必定係係體育館做預備工作嘅人

雖然我都苟延殘喘咁揀左次夜長,可惜都係要面對現實

佢犯案條䌫繩又直接放係網球場 唔套返好佢
手扣人地死左又唔除落黎收埋佢
我覺得太唔小心了
btw斬美逃跑嗰陣幾好睇

不過就算東条係兇手,我都係咁鍾意佢
處刑果種惡趣味嘅結局已經習慣左,但開頭成班人叫佢辭職我都係唔小心笑左,真係好仆街

心機算盡,連審判後都未放棄過要利用其他人繼續生存落去
我覺得佢果個由始至終都係為自己嘅身份(超高校級女僕)拼命嘅姿態實在太型
就連死果個畫面都係咁美麗

哩一章同第一章比就無得比架啦,差太遠
兇手同死者一開始就有晒共識同覺悟,所以就算死左我都相對無咁鬱悶

不過原本睇到翻炒動機影片就覺得無聊,但之後換左片又覺得幾有趣
結果東条係唔好彩收到自己條片...好囉屌你

星果條片又係極仆街,諗都無諗過咁撚賤

不過我覺得最大嘅不合理之處都係確定身份嘅果塊手套碎布
就算按佢地所講無其他手套可以用,佢是但搵塊布黎剎車都可以掛...我唔覺得東条計到咁盡會miss 左哩個咁明顯嘅問題

同埋東条之所以可以一個係體育館做預備工作,好大程度係因為夜長同夢野比權太捉走左
咁如果王馬無做到哩件事,東条哩個計劃由一開始就會有返咁上下阻滯
雖然佢有哩個意圖要呃走果兩條友都唔係咩大問題嘅....

anyway, 期待第三章

真係太多因為唔小心而比人定罪嘅地方,所以我覺得推理果段無第一章咁神

當然天網恢恢,疏而不漏,就算小心左可能都會出錯嘅...

Btw 春川都型到爆
原本就覺得佢一定係戰鬥派,估唔到係暗殺者

轉子嘅合氣道都比唔上權太嘅蠻力
權太嘅蠻力又比唔上女僕嘅萬能
斬美可能就係最好打嘅人物 最衰太不小心
而且星想死直接留段證據 話比大家知要自願犧牲 再由斬美先斬後奏咪得囉
不過黑白熊一定會阻住哂

第三章就可以感受到佢嘅可愛

Btw睇到斬美同入間得bra嗰陣有冇彈驚

點會me 係以欣賞藝術嘅方法睇

東条對腳真係

春川黑臉嗰陣真係好型

暫時已經同春川有4塊碎片

點解會有負皮

如果冇跌到個圈同黑布入水都幾難揾位入 一直諗東條唔係衰唔小心或許還有d希望

第一個5塊碎片既就係東條

有樣野唔係好明
最原指證兇手果度點解可以咁肯定係東條
魔姬同百田都無不在場證據 都可以係9點到10點間係體育館做手腳

最主要係塊碎布啫，果個先係最原最後鎖定兇手嘅根據

黑白熊仔d劇情都好正

星個條片真係仆街到笑左
仲期待會有希望俾到佢